胡鴻鈞《降魔的2.0》兩首歌衝破百萬點擊

內容節錄：

ert）有份主

成套野都無乜點播咼
反而hana個首 就成日係度鳩叫

好撚煩

又話新聞網會有預覽既

垃圾CCTVB, 睇見就反胃